# 03 Mars

intevenants : enseignant info , terminale NSI et seconde SNT 

On va faire des prez courtes aujourd'hui

## prez moi

point avant mars 
programme avec partie grisee a traiter avant mars 

mettre en valeur le fait que la situation necessite bdd
ne pas hesiter a faire apparaitre un questionnement concret de collecte de donnéee aupres des eleves.

force du projet : rendre concret bdd , le mettre en avant

peut etre laisser une liberté aux eleves de choper tel ou tel données 

=> bon retours generals ! 

